# DRAGON PLAYER



## Розділ &#127991; Звук та Відео &#128250;

>&#128161; Програма &#128230; для відтворення мультимедійних даних, основною перевагою якої є простота.

- **версія програми &#128230;**: :two: :three: . :zero: :eight: . :two:
- **розробник &#128422;**: The KDE Community
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://apps.kde.org/uk/dragonplayer/)

## Операційни Системи

### Linux &#128039;

- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install dragon`
  - **версія програми &#128230;** latest candidate команда для терміналу: `sudo snap install dragon --candidate`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

